林鄭o既施政報告將會為今年o既呼吸plan業主表演花式拔喉

本身未來十年每年四萬單位供應
十二年後人工島落成
突然再一下爆多二十至三十萬個單位供應

點解供應多咗會影響需求？
因為香港樓市所謂o既剛需係建基於樓市必升同供應不足的前設之下

林鄭同劏房波點解會推冧個樓市？點同地產商交代？佢地唔知自己會唔會推冧個市，但根本唔care
記住呢個填海工程係10000億o既大茶飯，經濟點差，個市點冧，係比唔上班人響呢餐大茶飯搵到o既油水。

有撚4萬個單位

12年後重有2萬蚊呎先講啦
而家都搵唔番6千蚊一呎既樓啦

十年後我俾月球總統你做呀

萬億工程

呢鋪fatfat

終於可以食哂香港啲錢 爽呀 你地記住交稅呀

一年4萬個100尺，happy?
689時代開始就係到玩數字遊戲啦
訓醒未

你係覺得填完海，就即刻所有地起完樓？
15年後先買樓？供完幾多歲？定係留返個仔供？

容許免補地價改裝舊工廈

起唔起到40000單位呀

林鄭好波

26～40萬個單位*70%，除28000每年目標

夠6.5～10年用

連同正常每年1～1.2萬個單位，夠玩10～15年充足供應

本身排私樓隊，又夠資格夾屋，居屋班人實去52折新樓

其實而家房署d地盆都無講係居屋綠置居定公屋

政府在第一階段會先爭取在交椅洲填海共1000公頃，預計提供至少15萬單位，當中七成為公營房屋。此階段會分兩期，首期預計於2025年在交椅洲東面填海300公頃，因該位置與港島北距離甚近，預計該地的單位可於2032年入伙；次期預計於2034年動工填海700公頃。第二階段則擬於喜靈洲填海700公頃。

下一代既喜訊

一鳩變晒居屋或綠置居真係拔喉

實拖長黎起claim錢claim到盡
超支fatfat

個人意見
其實施政報告就係講緊喺填海完成之前都唔會有啲乜嘢可以供應俾你班撚樣

同埋開始同私樓分割市場

填完起完，人地層樓都供左一大半

其一，成件事得個吹，幾多地會拎嚟幫你上車？同埋一家又set到d條件係新移民優先

另外，你太睇少每日150個同佢地繁殖速度，填多一個香港岀嚟都唔掂，雖然我都覺得樓會跌，但唔係因為施政報告，係美國會令支爆

所見略同，就算真係跌，都係貿易戰，而唔係呢個policy address

拔咗未？